有無人home office停課之後每日天光先訓?

sleep is for the weak

仲未瞓

打亂晒生理時鐘
每日三點幾四點先第一餐
時間過得好快，乜春都無做過

我都係日日廢青咁 唉

諗緊去唔去買早餐

買 落街行下

夜晚既香港有feel好多

大媽都唔訓lol

準備去公園跳老舞

做廢青之餘
一路擔心住疫情

好眼訓但又唔想訓 靜係想打機

Same...一睇又緊張又訓唔到

玩咩?

跑online

生理時鐘搞到錯哂
好驚tune唔返

Tune緊 迫自己早起之後飲monster